點睇港鐵搞既兩年制兼讀ad 課程

硬係覺得怪怪地
姐係搞開鐵路又冇啦啦整個學院出黎cap 水咁樣

無撚用，咪讀
間野成日打哂飛機自命世界第一

人地日本都未出聲佢就扮哂勁

同埋多數係內地人落嚟讀，你諗下佢target既客，
同認受性係點喇

Tutor係咪鏗哥

自家生產員工

然後人工下降
控制成本

大把自己生產既員工
唔再需要俾市場價格

MTR真係天才公司

仲要收返學費

間間大企業都有學院

E.g.?